屌奶星，返工返學時間，落幾大雨天文台真係可以咩鳩都唔掛

今次水浸連黃雨都冇

直情黃雨呢啲垃圾都廢鳩事掛